振興國家經濟系列: 香港本地遊推薦 經濟SUPPORT真香港本土事業 行程

開定 個頭POST先
一齊寫香港小黃書~推薦一日行程甚至2-3日行程

特別係標注因自由行數字變零後 之前太多人與車無諗住去 但因零自由行光復咗 好想去嘅地方

下列如下:
1) 九龍公園泳池 ->之前太多屎屎尿尿 而家應該乾淨好多喇~~~

2) 海洋公園 DISNEY 暫時仲係淪陷地區 不了 DISNEY因為STARWAR 相信好快重光

3) 中環添馬公園 少咗好多自由行同頄叫癲癇小紅孩之後 可以進內休息 亦推薦親子順到去金鐘參與公民集會 不失為一個富教育意義又可休息身體同心靈嘅靈性之旅呀

4) 元朗國 暫時係戰亂地區 警黑勾結 治安甚差 不了

5） 欣澳野餐都風光秀麗 順便入機場接機宣揚香港好去處 都係唔錯嘅選擇

中區蘇豪
賽馬日入馬場參觀

紅館 睇show 終於唔洗食咁多黃牛

柴灣食甜品糖水 無遊客得廢老 可以瘋狂交流
一係深水埗體驗光系魔法商店既產品